budget85萬想去日本國買450呎樓，有無好推介？

最緊要近地鐵同埋交通方便

睇完段片先，雖然兩年前

先喺香港租個場搞幾場棟篤笑算啦
笑死人

自用唔係炒，thx

日本樓邊炒得起

日本國

移民唔反對

但最憎港人一路屌蝗黎炒樓，一路去其他地方炒

唔係移民，係同十個成日去日本旅行嘅朋友夾份買間屋當酒店住，已經講好唔會租畀外人住

咁多人夾遲早實有argument.
特別d熱門日子想住都要爭

去之前大家會先商量，唔會爭

成日去日本旅行邊度先?

東京

450呎3個人住應該唔容易爭

洗費什費多個西

人生面口又多換人，大把是非跟尾

老公老婆都會鬧交喇，10幾個人夾你覺得唔會爭 會唔會天真咗啲

當你10個人，排隊某節日去都排10年，仲有房間物資點計#think#lm 水電費又點計

住嗰個交，撞期咪一齊住囉

講就容易

呢種野成班friend無返二十年交情都唔好搞

保證你事後煩到西。

撞期一齊住都講得出，樓主明顯無諗過背後有幾多問題會出現

你又知無？

值啦，每人夾十萬以後就有免費酒店住

你仲未知問題係邊

聖誕呢d熱門日子點夾 我想同女朋友二人世界又要同人一齊住

排10年隊

家陣d人係咪淨係識去日本 冇錢都要攞一球買間屋仔當酒店

依家當冇問題，幾年後有人唔想玩要賣先係問題，日本住宅樓二手揾人接盤祝好運

10幾個業權人，可以咁架咩

呢個我唔知，就當得先，咁唔想玩啦退出唔再交管理該日本住宅嘅費用，再唔使用，但個業權依然有份，他日有乜問題要如火災燒埋隔離，有業權統統要上身，唔清楚日本法律，如果到時要所有業權人出席咁點?

如果用公司股份制hold樓，唔知日本點玩法，轉讓股份比其他股東可以甩咗業權人責任，但日本轉讓股份係點，有幾多費用唔知?

根本咁多人既玩法已經有好多問題，人多意見多，到時對方唔交你咬佢食? 就算犯咗日本又點，鬥氣起上嚟咪最多唔去日本，但其它業權人又點算?

如果為咗住又唔想住酒店，租好過，夾份比一年租OK啦，居住使用 =/= 擁有 ，冇必要買，業主有好多法律責任，例如一班人去玩嘈得滯，冇你份，隔離人哋投訴，業主要上身，仲有垃圾分類，住酒店佢哋幫你分，知道點分類嗎?

住酒店可以乜柒都唔理，有人同你執房，水電費又包咗，我就唔會咁玩法

費用肯定貴過酒店，因為要當地物業管理公司幫你管理，各種費用，一年可能用廿日，仲要孭責任喺身，出咗問題唔攪以後唔使入境/入境即拉人

留名睇絕交

係，所以住酒店仲好，一個價錢乜柒都唔洗理

租當地樓宇都要有當地物業管理公司幫你打理，交乜費物費，冇人長住，交都麻煩，奧仔泰國買樓都要揾當地物業管理公司代為打理，邊個幫奧仔交乜費物費?

留名睇港蝗被日本人討厭

3~5個ok
但我就唔撚信你10個都真係朋友。
再者，你地又唔係有錢，每人夾得幾個，算鳩數啦

次次要去同一到先有免費酒店住
仲要比什費
我自己租洒店算

一人燒屋 九人埋單

仲有一樣問題，如果唔係固定嘅人長住，會唔會被視為非法開旅館? 唔知日本法律係點? 到時封艇拉人頭撚痕，購買海外樓宇唔清楚當地法律就唔知業主責任，咪以為俾完錢就完成

諗起之前有個細蚊仔開post 話同fd 夾買車

依家仲要同十個人買

你估十個人唔會再各自租俾相熟朋友/老豆老母咩

正解

屌你搞到咁複習住酒店算喇

最驚係法律責任，有人走之時唔記得閂水喉/自然爆水喉咁計，冇人係度長漏浸到出街，其他住戶報警破門閂水喉，一查業主外國人，自己唔知一入境肯定帶入房，仲唔食鳩晒有鬼

連登啲人係咪on9人地問買樓個個9唔搭8

有日本地產aa

兩仔爺都會為錢嘈你10條友夾都唔嘈我切乜都得

係，呢啲意外預唔到

你同蝗蟲有咩分別？

自用都蝗？

諗多咗啦你，我哋好好朋友架

垃圾分類一早傾好咗，大家都識分類所以唔怕

講好咗唔可以租畀外人架啦

咁搞笑 會唔會你租酒店住仲好過你搞咁多野

唔會

其實85萬都有過千萬yen 選擇應該都多

無追post 但業權點解要十幾個人？用公司hold 咪得囉，有咩出售買入咪搞公司個股權囉，使乜去搞間屋

好難，唔係你講咁易。

無乜謂，方便黎講book 酒店係最好。

投資黎講風險無你想像中咁細。

香港買樓就穩陣。

仲話十個人分....